唔小心直接吞左呢種糖 想知仲有幾耐命

I don’t feel good

1秒

下世小心

5

即死

你身體會生啲莓出黎
由你jj開始

4

屌你地我嚇大既

3

2

1

死左啦